[男人好頭痕] 聖誕巴打準備左咩?

仲有幾日就聖誕
各位巴打準備左咩禮物俾女友
同埋果日打算點過
SHARE下取下經

想送條頸鏈俾女朋友仲未揀到 畢直1000樓下,有無咩地方介紹

Tsim sha tsui k11

自裝皮革

kankan書包 香水 AJ11

rich

Swarovski

唔好送d咁行既野，送d實用d又有牌子既野

例如冬天乾燥，送枝牌子潤唇膏俾佢咁，又實用又可以突顯細心一面，最緊要平之餘效果仲大過送貴野

呢位巴打真係好天真

送比中學生都ok受用既

Prada

你識揀既話條女不知幾受

想問一舊以內有咩選擇 佢話唔準送咁貴

媾學生妹或者得既，
上咗大學之後你仲用呢招肯定比女飛

叫你買枝牌子野你估買曼秀雷敦咩？幾百蚊買枝dior之類咪就好好睇睇，事實正常女性跟本唔會點俾錢落買潤唇膏到，你送呢樣野正正會出乎佢所料，而且牌子野一定好用過sasa d 19垃圾，所以根本你買到一樣實用而唔失禮既野俾佢正正能夠突顯你品味同細心既一面

你問自己1000蚊送條cheap雞鏈or袋定幾百蚊買枝又靚又好用既潤唇膏好? 你會咁覆我一係你識親都係d膚淺拜金女，一係你自己跟本就唔明女性需要咩, 拎上到大學做例子真係唔知你真心定小朋友

利申: 女同事教既，試過幾次都work

😤私は絵文字撚ですLM😤

學到野 我覺得平時或者特別日子送幾好
聖誕d女硬要型住收貴重d